[日本] 一人一首歌詞/歌名提及日本嘅廣東歌

東京百貨 （謝謝這涉谷中心潮流百貨）
富士山下（說能憑愛意叫富士山私有）
桃色冒險（這一刻在新宿御苑）
涉谷車站見（約定你這一天 涉谷車站再見）

目黑（坐下在目黑區深宵那個摩斯漢堡店）
地下街（新宿街頭十餘萬人 怎麼竟然撞回熟人）

Sam Hui 日本娃娃

東京鐵塔下gulugulu

名古屋月餅（名古屋呀燕窩月餅低卡好食健康又fit d）

赤城千葉 周爸爸
百年過後再盛放於秋季的箱根

周仔 赤城千葉

上野秋分 微風帶著你重臨

別了伊豆後患無窮

整容臭雞裕美所有歌曲

軟仔 迷失表參道

Wyman 到場留情
十六號 沐浴九州的溫泉

任白 - 富士山之戀（富士山前留戀跡，可憐夜夜斷愁腸。）

笑死
以前好鐘意睇雪映移城，成日想去東北浸溫泉、食稻庭烏冬

周國腎有幾首都有

如果東京不快樂 - 樂壇人瑞

Be My Valentine - 古巨基
(上野新宿經涉谷轉車到代官山街裡）

赤城千葉
鬼怒川
目黑

京都之雪 尿塔肥

笑死，屎塔肥變咗尿塔肥

未撚訓醒完全無留意到

成版都無人提過再見二丁目
仲有迷失表參道

Shine - 東涌日和 （也沒有路費心齋橋上去散步）（月台在飛走 東京景緻沒有）

.